想問salon新年前幾時開始加價？？？？？？？？？？？？？？？

好奇一問

羊染咩色

未諗好

你又知我係染唔係剪？

羊b係潮羊黎

七彩羊

通常問得呢句之後第日睇就加撚左
好撚靈

初五咋

你個頭快剪既
快剪應該唔加價/加好少

見好評加有評話佢黃到金試左n.d.u. ，但真係好失望，染完同無染一樣，我染babylight（姐係佢Ig寫既技巧漂染），岀黎一條highlight都見唔到(中間過程甩色果陣係見到有甩左變淺黃架喎)，我俾佢哋ig幅圖佢話想整同一個效果，，結果岀黎係黑啡，唔知點解仲有啲紫色，而我無講過話要紫色，仲同我講咩我哋做左好多呢啲頭，洗洗下就變圖咁架啦，又話咩打哂燈岀黎咁影就同圖一樣架啦，喂我要洗先變咁既效果，咁你又點影到你ig啲相？唔通你叫個客洗一個星期後返後先影相？剩係個黑啡同圖中個淺金灰啡都差19幾條街啦，我都唔明點解仲有得兜
Btw價錢同報價一樣，但我感覺似俾左成千蚊去洗剪吹多過漂染，so far好彩剪都仲正常既，全程係佢同助手一齊做，可能助手整3份2，佢整3分1

咁唔去了 thx

你邊日剪就邊日加

有無最後成品睇睇

邊邊係咪好似金金地
嗰一大忽位佢染做紫
上佢IG睇 $1080？

無 一啲金都無
係$1080啊